【突發】黃埔疑似手足被斬 斷手筋腳筋

2240 #黃埔 約二十分鐘前戴亞街天橋底一名男子遇襲，身中多處刀傷，滿地鮮血，未知因何事遇襲，現場有3eu及多台軍裝，鄺葆賢區議員正為傷者進行急救。
補充，手筋腳筋斷裂。

屌你老母臭閪

屌

點解覺得係手足 唔好散播恐慌先

dllmsh

推

真

希望冇事

可能係藍屍

點解又關手足事

咁好彩個議員又喺度仲要咁啱係做醫生

希望炒車！
跟實！
有咩事眾籌醫藥！

Source?

葆葆

你正在回應連登著名五毛的留言

我愛葆葆香港石原里美

黑口罩
後生仔
from 黃埔group

佢話唔係手足=fc左係手足

Pishhhh

係唔係手足都係好恐怖嘅一件事

屌，依家點

做咩遮黑警樣

希望無事

咩事

鄺葆賢喺度都好啲，撐住個場又救到人，但手足送院檢查鄺保賢記得update返啊，我哋想知最新消息

我明都係恐怖 但直接連上手足姐係又同抗爭會被斬連上線 我絕對唔希望係手足

咁陰毒係打手黎喎 唔係普通人

可能黑社會仇殺

屌周街斬人

擺明狗做 為尋日打狗報復

斷手腳筋係一世 有急救有撚用

逢係死人 比人斬，都係手足其實唔好咁on9啦，都玩咗幾個月

對家係咪鎖定被影大頭手足，繼而落刀？

五毛狗 多謝你認證

似係 尋日打狗 今日就斬

話唔定佢之前都斬過人 依家比人覆卓呢?

慎入

呢個post 即時幾隻五毛狗出黎搞事

黑警覆卓

Omg

又黃埔 擺明休班狗砍人

屌拿星斬得咁痕 點落得手

仆你個街 21號前特登搞小動作 屌你老母

手掌冇左

狠*

我以為我睇錯

死仆街

屌你老母

咩情況而而

咁唔撚洗送院啦on9

今日紅磡都有個人畀人斬 個位同黃埔都好近

黑社會差唔多啦

ching條友五毛嚟

唉屌

你老母比狗屌緊 fc左fc埋右

fc llm咩 乜汁都無

邊班人

手足好人一生平安

有冇刀手資料

咁撚狠

應該係仇殺, 有目標咁落手
如果因為政見隨機斬人, 應該會好似721咁周圍無差別攻擊

當然都唔排除佢係手足黎

斷左隻手?

cls

希望唔好有事

起碼止血先

似係手足比警魔吹雞報復
刑事情報科起底, 反黑call 黑社會做野

20年仲講"fc咗"

你估依家仲係武俠時代咩，21世紀啦
卡蘇拿都可以踢返波

不過復健之路好漫長

十

定d先 乜資料都冇 個個話有source都冇圖on99

有狗/黑社會斬人 就有五毛/狗入黎話被斬既唔係手足

真係好撚仆街

唔知點解我又一早blk左你

咪即係黑警

有圖

呢排好撚多斬人
無論黑社會定手足

黑口罩就斬

push

咪撚講到有急救就=無事一樣

可能係狗做

有冇人可以形容下唔敢睇

係

可能係黑警的刑事情報科, 內部保安部target核心示威者
再出行刑隊同黑幫

而唔係叫黑口罩就斬

都話左西環新到條友仲恐怖

屌...
斬斷左隻手...

點會冇事
希咩柒望

定你啲垃圾是但講句「希望冇事」
就可以令自己好過啲？

我話你條撚樣知
你講幾多句「希望冇事」
都彌補唔到七千幾位因為你廢而犧牲嘅人
唔好再自欺欺人啦

應該係 尋日打狗 今日就斬

事主20零歲 事發戴黑色口罩
是否手足冇人知 各自判斷

係真唔係定角度問題炸

手足要平安

右手前臂前段無哂

你咪自己睇....
成隻手掌冇撚左

希望係黑社會

黑社會唔鏟唔得

仆親姐

無錯
班狗已經唔滿足於強姦,雞姦同搵律政司合作煮死示威者

而係要示威者終生殘廢

Push

邊有

睇字以係斷手筋炸...wtf

又手足？

兩隻腳已經包住左，右手手掌似冇左

咁就係時候埋伏休班

At least做咗Basic止血 唔會失血過多

擺明俾狗睇到佢尋日打狗 今日就搵人斬

講到2020都未有人夠膽喎，手足

擺明同狗有關啦

有一隻手冇左手掌

唔敢睇+1

仲要有目標斬到右手掌斷晒

認真便輸了

屌 唔係係手足

點解所有嘢都要同手足扯上關係
保持兩秒距離唔得？
係咪總之發生咗好慘嘅事就一定關手足事？

連登著名五毛

收皮啦 仆街

手足先係好恐怖
藍絲係自己跌親

似黑社會尋仇

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )

五毛又一陰毛 散播謠言

已經Block咗佢 睇唔到佢講咩

手足等你反黎
黃埔人團結行落去

屌佢老母 咩事

點解要收皮？
報新聞報事實就得
點解無端端要加個人推測入去

好恐怖

文宣嘛 畫面好睇
贏本地國際線

下

點解係似手足

大家睇名啦

太空係五毛黎

死狗仔仲想扮咩野

又多一隻殭屍五毛死入黎 睇黎真係應該係狗做

黑警睇水 黑社會=休班警做

你老母做雞 fc左

因為琴日私咗狗，因好多三毛話唔關事。

唔理咩人都好，推咗先

疑似？

仆街， 又隨街斬人

咁你又太誇張

有預謀嘅

Diu

到底香港犯罪率上升左幾多
班狗有乜用

dklm

好似每次有神獸出現完，都有黑社會斬人

佢地一直想做個印象係話俾人聽冇咗佢地香港會唔掂好撚憨鳩

好簡單啦除咗黑社會，邊一個會特登斬人哋手腳筋

點解成日受傷同被自殺係十幾廿歲先？

班狗本身就係罪犯

好彩鄺議員起度咋

無錯
當街當巷劈友

係咪跌撚咗個腦

你知唔知啲藍屎蛆會spin去「廢青冇黑金收冇野做四處犯案」

所以以後全部斬人嘅都係狗
全部俾人斬嘅都係手足
以後一定要咁講先啱 因為呢個一定係事實
只要有任何質疑都係五毛都係鬼
你係咪想咁？

你話斬狗我就信，藍絲洗鬼落手咁重

有佢地都唔見得治安有好過
on撚柒9

有冇更新?
係唔係手足

仆你個街後面條黑警勁無癮禁電話

呢條友係咁on9
起下佢個底就知

大家係咪唔撚記得左可以FC

黑警

黃埔昨日巳經成街便狗啦，尤其在骨野加/360/丼丼/元氣附近。便狗仲好刻意畀人知佢係便狗，例如在唔應該有人「等人」嘅位，madam樣狂煲煙……

估唔到今日紅磡道出事！會唔被斬嘅係便狗？

永遠都係藍絲砍人先咁重手
因為我哋太善良

有一刻諗過會唔會係狗

同埋班狗會強調係後生犯案
上次打劫嗰單又係

先FC 左先別亂估

認真：大家自己google下，黑社會係每日都成功斬人，不論斬咩人，計埋想跟蹤但被發現個d已經連續十幾日都有新聞

黑道中人都可以有手足，但被斬目的係咪因為反政府就未證實

唔好成班亂下定論

FC咗先

斷咗手掌？？？？？

如果係休班曱甴就爽

似係

Cls

獨立思考
小心被帶風向就得
所以我尋日先開個post叫人冷靜理性思考
小心俾人帶風向
我唔排除被斬既係手足
但我唔會一口咬定係手足叫人報仇情緒勒索
藍罷買紅黑裝修係宗旨

咁既環境, 穆迪而家先downgrade 香港一級 (AA2->AA3), 根本應該down 到同中國(A1)同級先岩

班藍屍受呢套又係神奇
班狗有糧拎但唔做野都接受到

屌。。。。。

亦唔排除藍𢇁/老闆買兇，
近排咁多自由含辦年貨，兇手可能已經過左關返大陸

日日都有架啦

唔洗止血啊？

其實重點唔係斬左咩人
而係斬人呢單野出現係香港已經接受唔到

屌 又黎乜都話係手足

擺撚明狗call黑社會做野

完全贊成。但係我寫包單，先幾日大量便狗，在嗰區出現喺真的。嚴重懷疑係保護四五間紅藍店？

真係要隨身帶住行山杖

真係好撚多仆街五毛同狗入黎講被斬個個唔係手足

I know 所以先用不推文
條友話人五毛 其實自己最似 郁啲就發爛渣

個人覺得有3個可能
1係手足
2黑社會仇殺
3係狗

有冇最新情況?

仆街黑狗又出嚟搞事

4狗仔
大家好似唔知黃埔係有警察宿舍咁

痴撚線

講曬啦你

佢明顯玩緊白色恐怖啦,咪大家睇邊個多恐怖d

究竟係咪手足
最重要呢點

俾大家多啲方向諗下

...

有手足錯手掉左火魔入民宅

又多隻五毛狗入黎話唔係手足

希望唔係

DLLM 我就係之前話左係手足先

好想聽到唔係手足 咁就唔洗心掛掛

我屌

可能係黑狗

831

呢樣真

你隻五毛狗依家就係話個被斬既唔係手足

而之前個post 就擺明狗射tg入民居搞到著火 你隻五毛狗又想屈係手足做

你估金傭小說咩, 斷手筋一世。。。

On9 係咪唔撚記得之前荃灣被斬斷腳筋個手足 佢就係終生傷殘 屌你老母

你自己唔撚識 唔撚睇 就咪撚出黎柒

瞓唔到

幾時有狗死

最強和理非活動 "和你痾"

原來又係五毛狗/分化撚

愈多五毛入黎搞事 就擺明呢單同狗愈有關

應該係手足 你睇下呢個Post 有幾多隻五毛狗話唔係手足就知咩事

又block多條撚樣

痴撚線又話Asia finest???淨係識只暴製亂 平時啲除暴安良唔撚洗做？

jm9

又多一隻殭屍p牌五毛狗

好google 下 斷手筋睇下係咪真係冇得醫先講

葆醫生

最近好多尼種事發生，target 好多都係後生仔
有人話係黑社會尋仇，但我覺得冇咁單純

講真，我個人覺得係班狗升咗級，之前搵target再跟蹤佢。而加似係搵target，再搵黑幫追殺，變相都係「黑幫尋仇」

呢個post 好多五毛/狗

dnlm千奇唔撚好係手足，求抄車

最強和理非活動 "和你痾"

五毛狗

cls 成地血

筋等如韌帶, 斷左係唔會自己好返, 只能靠抽取你身體相對無咁需要既韌帶去擺落你斷左個到
所以古代未有外科手術係等如殘廢

就算現代手術越來越好, 但都唔係你本身個條, 好容易再斷, 你睇幾多籃球足球員斷完係去唔返以前水平

如果佢份工係成日要盤盤抬抬行黎街行去 佢以後日子好難過

你搞錯啦！我唔係五毛狗，真心唔希望唔係自己手足，你話我五毛狗都無所謂！最緊要手足無事！

有冇更新

長腿姐姐幾多點同涼拌粉皮呢兩隻都係狗/五毛

大家認住

祈求唔係手足

你回緊個隻係五毛黎 唔好咁認真 起下佢底

點解要咁狠毒？

唔係手足恐咩怖?

推左先

咁任何一個人俾人咁斬都唔係好事

屌！
仆街！

黑警 我開香檳

先推

如果你覺得黑警比人斬唔係好事
証明你恨意未夠深

希望手足行街時唔好塞住耳仔聽歌，令自己警覺性降低
一路行一路打機更係大忌，唔好話斬，比人跟蹤都唔知

另外，今日約五點半時，紅磡家維邨亦有發生一宗斬人事件，事情為有一名男子進入家維邨百佳，企圖偷嘢，被店員發現，並追趕該名男子至家維邨OK店，其後該名男子斬向店員，最後有一名休班警制服。

from 黃埔群

似有組織犯案

睇定啲先 唔一定係手足 如果係！黑警死全家

呢個要推

痴撚線...

呢個多數終生殘廢，希望唔係手足

兩回事
如果係衰人俾人斬，係佢抵死，俾天收，拍手掌
但香港去到一個可以通街斬人嘅地步，就唔係好事
我絕對唔係恨意未夠深，我俾黑狗害到雞毛鴨血

如果係黑狗
應該好快會報出嚟

搞緊笑？ 呢單隨時係黑警自己做
話唔埋俾人斬嗰個係黑警打劫嘅目擊證人，所以先斬佢

200萬+ 黃絲 vs 3萬黑警
未見過獅鳥咁重手 vs 成日被自殺冇可疑
你覺得受害者係手足/普通人定黑警 機會較大?
唔好比仇恨沖昏頭腦啦

明白

講完希望唔係手足=唔洗理？

唔理佢係咩人
我淨係想知
係咪冇得駁返
得返裝機械手？

斬人者必死全家！

推 手足要好返...

有個P牌不停9up被斬嗰個係手足，有人質疑就屈人五毛，呢個P牌有咩目的？

大家要提高警覺，先唔好講話斬，被自殺，其實都多咗人打劫之類，所以聽歌都好唔好太大聲或聽一邊耳，成街都係便衣，係街唔好講發夢，便衣多到你唔信，總有一隻係附近

仲未知咩人？

佢唔係淨係斷筋，係手都甩埋

香港痴撚左線

非常時期
日常生活盡量唔好全黑/黑口罩添
切勿浪漫主義害咗自己

重手到咁，個心好唔舒服

屌 琴日土瓜灣已經有一單

市民攞把遮或行出仗自衞都俾黑警告藏有攻擊性武器，要市民用血肉擋刀

到底係手足定黑狗

( Show Blocked User - 8ig )
戇鳩仔

【#黃埔突發 | 紅磡道/戴亞街天橋底發生斬人事件】

今晚約10時30分，紅磡道近戴亞街天橋位置發生斬人事件。據現場消息指一名年約二十多歲男子遭兩名男子從紅磡邨方向追至戴亞橋底後用刀襲擊，兩名施襲的男子其後向紅磡邨方向逃去。傷者右手及右腳中刀，地上留有血跡。有路過的街坊協助急救。我們趕至現場時見傷者仍然清醒，由急護車送院治理。暫未知道事件確實原因。

成個香港痴哂線

手筋腳筋似黑社會互斬 睇定d先

單機啦仆街

..

超贊成，既然講開紅磡黃埔，點都要提吓傍晚跑紅磡碼頭海旁→尖東嘅一段路。見到10個跑者/散步者，7個黑衣，但9個都塞耳跑/行 (仲要兩耳都塞)。係咪咁快忘記尖東清晨海面浮屍？

反對自我宵禁，但果段路經常好多六厘出沒、10點後逐漸少人，如果要聽音樂，塞一隻就好嘞，宜家係半戰爭狀態。

又嚟，Cls

Cls日日都有人被斬大家真係唔好一個人夜晚係街..

你 day1 上連登？

播speaker跑

咁又係上次放火燒阿伯 單野 先拎返小小面子

在地區治安日益惡化情況下，強烈要求各區區議會通過議案，迫使港共政府同立法會盡快立法，民間合法持槍，以保地區安寧！

報仇呀!!!!

斬人案
我屌撚死晒你班死黑警

如果真係手足
呢個已經係戰爭水平既殺戮

本身都仲可以諗未必係手足，但睇到後面班狗談笑風生，都幾肯定

我地呢邊已經見血 斷手斷腳都有
絕對係對面恐怖得多

其實狗係咪都係笑笑口 畜生無性

唔好理佢 條友一時一樣 五毛嚟
之前見佢好多次

......

唔講老黑底嘅721同福建幫(其實都係居民，eg.北角)，淨係的士撞人同將軍澳大埔，全部都係攞命手法

黃屍為錢斬自己友？
黃屍內鬥

留意返

都唔係第一日
721已經係 45人重傷一人危殆
只不過畫面上你見唔到危殆個位手足跡傷勢

8月荃灣有手足被黑社會斬到 一隻腳行唔翻
大埔有手足俾人劏肚
有手足比的士佬撞斷兩隻腳

仲有好多好多 仲有被自殺強姦
所以話 私了？利息都未夠還

我係度諗之前8月 有手足比人斬
lihkg都有人查案
雖然我唔係住個區唔知可以幫d咩手

今次我地有冇連燈神探可以查下
打狗未必個個得 但如果可以搵到兇手
一定會有手足幫手報仇

谷sir

隻popo仲要禁電話

KEEP住遊行 玩功能組別
GOGOGO

紅磡指揮官鍾雅倫

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

傷者戴咗口罩, 根本唔知佢係邊個,
即係話, 隨機斬嘅!

大埔火車站個靚仔已經被割頸啦, 跟住劏肚,

612一開始已經落命令殺人, 係d人仲唔肯信.

仲要係急症室醫生

唔知佢有冇生命危險

個人宜家點

好心痛
但見到fb香港人既反應仲嬲
點解大家第一時間唸既係要比國際知既反應
點解到哩一刻都仲係唸緊比人救...
仲要幾多手足咁樣比人斷手斷腳毀一生？？

乜咁大仇口

721

咩都手足先
死人=手足

永遠未fc 都手足

而家應該係針對香港既治安問題先 係唔係手足都好嚴重

真係好仆街

Good morning sir

知咩事未 係咪斬手足

爭人錢？

唔急救失血死喎 on9

推到佢見報唔該

最近多咗好多斬人
開頭都諗係手足 直到之前mk斬人
聽朋友講 條友佢識嘅 老黑
其實呢排好咗黑幫屍殺

無警時份呀嘛
越多越好 越亂越好
我睇下班狗點收科 最好班黑社會日日都互斬

著名五毛

D

S

筋腱係要移植架 你身上冇咁多「士 啤」

多得黑警！
班藍絲先會覺得斬人冇後果
冇文化冇道德既人仲可以有極權幫手

其實要斷手腳好難 不過關節位另計

唔鼓勵咁做 --@-@

燒一個 打一個都有幾十萬show錢收

lm等睇比show錢 比到破產

斬手斬腳好難攞命，但創傷唔會好得返

痴撚線
開始諗就算光復左香港
呢班廢閪藍絲都唔會趕盡殺絕哂點撚樣先可以令佢地消失呀屌你老母！！！

想問知道咩事未.....

半年前可能覺得係黑社會仇殺

點呀而家

你老母就五毛 我就係無fc先誤會左
dllm依家係唔撚係都話手足黎 你好想佢地有事？

我都fc咗，你老母係做雞嘅。

有冇受傷人士消息或者資料？求神拜佛唔好係手足！

btw以前黑社會有堂口畀人襲擊完就會斬返對家報復。

全民帶🔪，自衛

小心炒車 一陣係藍絲你點兜

Exactly

推 有冇新消息

推 究竟咩事 又斬人

都未必
前排古洞單車禍都影住佢地談笑風生

卧底？

認同 同第三世界冇分別 行出街都比人斬

唔好一個人周圍去

仆街獲獲斬斷手筋腳筋，要人殘廢，DKLM

仲要係A&E，即時急救

DIU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賤種黑社會畜牲刀手

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

知唔知發生咩事未？
我見新聞都唔多講，明明好嚴重

知道咩事未

推 有消息未

X2
狗狗被虐新聞，篇幅仲見多過黃埔有人被斬事件。
一個因再過馬路安全島上面，俾人斬到成地都係血喎！香港毫無疑問，正在被河蟹中！

依家點樣
有冇事？

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是一個大好理由，手足到高鐵示威遊行/集會，怒插政府隱瞞又冷血，患者自出自入！

唔夠一日就推唔起 笑死